Bogdan Alexandru ANDREI
324 C4
Tema 2 IA

	Pentru implementare am urmat pasii din PDF, adaugand explicatii de
implementare direct in cod (comentarii). Am ales aceasta metoda deoarece
tema va fi prezentata si la laborator. Scuze pentru un README scurt.
